舉報藍絲紅媒 FB page

最近FB多左好多新藍絲紅媒fan page, 不停散播謠言. 唔該上FB舉報!
(2月8日開戶)
(3月1日開戶)
(3月2日開戶)
如有發現其他 FB page 請留言, 一起追擊!

推